兄弟 爬山，各自努力 已被忘？

中大理大被包圍
當中最好就係其他地區分散注意力就係18區開花
但部份地區人數往往未必達到安全快閃人數令在場手足做唔到野

有無人想過和理非呢？去左邊？
大家要認清現實和理非好難走會上前

咁點解唔試下再次和勇齊上，和理非在主要交通公路旁例如黃大仙廣場舉行個和理唱等等的活動，而勇武就去快閃，同時cover勇武又可以吸引popo注意，最重要係和理非有野做同時又可以話比所有前線知有人支持緊大家

兄弟 爬山，各自努力
光復香港，時代革命

推，我想和理非都幫下手

幫手呀

和理非出黎

推

推，和理非係有責任要出來，這場革命唔係得年青人

what can 和理非 do now?
lots of them may not know how to help.

推，和理非要係交通春袋到嚇佢地，比更多人知

最後一推